Sita陳僖儀走左就黎五年了

17號就五年了

Let me be the one one and only one
仲記得妳走個日我仲係中學雞，一返班房有個女同學喊住我講：sita走左呀！！
個朝返學睇新聞真係唔敢致信
個女同學講覺搞到我都喊埋

妳唱歌真係好好聽

「sita試咪 」

好多錯別字喎

例如？？
中文拎1 sor

遺憾留在千千里

你又知我心入面哼緊呢首

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

仍然掛念你 個mv 浴缸

我卻是個路人！！！

流逝回憶

利申 唔係fans 都唔係忽然fans
不嬲有留意佢

記得佢呀媽係醫院接受訪問話佢都揸車有牌兩三年

呀妹

天妒英才啊！！！

讓風箏飛

諗起07年車禍過身既許瑋倫

今日生日去睇下sita

呢個真係忍唔住

前排先搵返啲新聞睇

好彩佢13年過身

如果呢兩年過身,會俾最高質既連登仔用盡方法串佢

1993年4月 2003年4月 2013年4月

未死都唔知有呢個人
樂壇梵高

要落地獄架

我陪你

忘川

雖然聽黎聽去都係嗰兩首
但咁早死 真心可惜

有冇帶埋女朋友去拜sita?

彷似懸崖上戀愛 其實有多精彩

當年班忽然fans都唔知去哂邊

嗰班永遠歌迷仲有冇聽

Fans?

而家都有串佢啦

佢唱歌真係幾正，咁後生就走咗，真係好可惜，只能夠講一個人食幾多，著幾多真係整定，世事無常，大家要珍惜眼前人

唔好咁迷信
2023 坤狗

佢出道無耐姐得個一兩年當時 冇人識好正常

佢死左先識佢，死後先最紅

其實佢好多歌都好好聽
記念悲 讓風箏飛

帶男朋友

加上落大雨姐 咁又mk妹

全憑自欺欺騙我贏得到愛

係佢地老母個西到

轉哂去樂壇一姐KFC到

我都信命，食幾多著幾多真係整定。。。。

人就係咁

你習慣等到了 倦透的深宵

呢首好似係佢親身經驗？ 佢成日受情傷

忽然歌迷

咁就5年

收皮啦 唔比有人真心欣賞佢？
佢唔係冇fans囉一定
當年三月先開左個生日會 勁大個叮噹蛋糕
Fans好錫佢架

利申無去

2010年之前啲時間係飛咁快
我都接受唔到而家已經2018 4月
係四月了。。。

佢死係好事黎
唔死都半紅不黑

之後

你真係好撚搞笑
佢死個陣先新人
唔比捱多幾年就上位？唔撚洗捱一野爆紅又有邊幾個呀

果年我係考dse，原來已經五年

紅唔紅都唔駛死啫，最多咪轉行

我個年好似中四定中三

咪撚理佢 鳩唔答八

有人死就呃個like 全世界一齊R.I.P
一張相就post幾次 係咪驚死冇人知

如果sita未死，aga，李幸倪，gee lee呢d都紅唔到

佢未必捱到咁耐

明星個米飯班主就係fans架啦
有人欣賞佢識佢點解唔係一件好事
死後懷念佢又唔撚比
咩道理？

Gee lee乜水
Aga ginlee同佢三個應該有得揮

我屌鳩你地

隻狗d fans吠啦

Ching又改咗名

認真
我認為政府應該禁私家車
尤其是一個人揸私家車
又害死人 又阻住地球轉
Sita係係西隧自炒死既

最記得都係蜚蜚
有段片係佢玩哈囉喂好驚
有個工作人員叫佢安心上路 點知......

好記得佢死個日我先識佢

比建議果陣用下腦得唔得

真係好掛住佢...次次見到連登有人討論佢都忍唔住聽返佢啲歌...佢唱歌真係好好聽 好掛住佢

蜚蜚好正,估唔到香港編到咁好聽既曲

又上神怡

當年中學嗰時請過佢做嘉賓 份人好nice

錯，係天不時（大霧）、地不利（行錯收費站），
揸嘅車種唔合佢駕駛習慣（大馬力加後輪驅動）

睇到D留意話佢死左先紅真係笑左
嗰時佢首忘川紅到周街都播
死嗰排明顯上緊位，好多獎攞，好多電影搵佢唱主題曲
我敢講如果佢未死，宜家一定係樂壇一姐

嗰陣有班白痴mk喺到自拍喊相話點解sita會死架
利申本身唔識佢但之後揾番黎聽覺得幾好聽
可惜

將佢同前兩個一齊講...
影響力差得遠

臭閪公廁嚟 唔好問我知點解
發夢見到佢以前同啲制作人監制行得好埋
又喂波餅又剩

我記得有張圖係

雖然我唔知你係邊個
但都好傷心.jpg

類似係咁
好好笑

新加坡開始唔比私家車落地啦

垃圾都上神檯

依個圈只要肯撐大啲對脾就有job

成編懷念爺爺叫春文咁

真係唔識佢

咁快5年....

乜水

如果佢無走
成就應該同容祖兒有得比

Let me be the one

未死都唔識佢
死左無啦啦上晒神檯

唔死上唔到神檯

諗起帶埋兩條友拜山

Blue ice 韓燒

雖然算唔上真FANS,但佢堅有實力
一線歌手材料

唱歌好聽 人地唔靚邊會有連登仔記得佢

到衣家都仲係唔係好敢聽佢啲歌
後備 MV 嗰吓尖叫聲

普通料

當年好睇好佢，唱歌真心有料到，如果仲在生，應該有gin lee, aga, 或者超過嘅成就

who

做得耐嘅話
地位有機超越雞蓉

樓主?

講到好似得連登會咁
冇記錯逝世1周年就已經有假膠借死人上位啦

佢走左先知有呢個歌手，後悔咁遲先聽佢既歌

邊個尼？唔死佢都唔紅啦

死咗都唔紅

都係 死咗先有人記得吓佢

有買佢走左之後隻碟！
真係好好聽
跟你懸崖上戀愛

Gin Lee 今年都上紅館
如果佢仲喺度都應該差不多

人真係好化學
咁後生，有時都唸原來人生咁就會突然過完
煩惱平時d 野為咩唔開心

而家有個主持同佢一樣樣

點解

Rip

又咪係明星雞

好記得佢死既前幾日先黎完我學校做嘉賓

仲記得嗰陣喺高登啲人講rip會俾人串 話係忽然fans 之後幾年一定冇人記得

想睇返班mk喊苦喊忽既片

佢啲歌真心好聽，如果仲在世肯定收哂TVB班垃圾皮

真係好突然

個陣第一次聽蜚蜚，覺得幾好聽

幾日後就上新聞

邊個嚟？tvb啲姐仔？

第1次聽係crazy love
覺得幾正
點知1年幾左右就走左

On9

邊個

唔好on9啦 人地家底厚到有私人司機

中學個時同個fd講佢走左 大家以為我講笑。咁快我都讀u了 懷念你

唔識佢…

有冇去拜佢山

朱智賢

佢個墓仲喺我屋企人隔離， 上星期清明先順便派埋佢嚟

佢未死應該紅過吳若希

嗰日準備出發去考DSE econ
臨出門口睇新聞睇到

臭雞一隻 死不足惜

其實d 明星葬左係邊都冇人知

想拜下哥哥

唔識咪唔識囉

咁多頁都未有經典圖

最鍾意係蜚蜚
全憑自欺欺騙我贏得到愛

佢黎過我公司既annual dinner,無幾耐就出事了

咁快五年啦。。。不過哥哥都十五年了時間咁樣去望就覺得真係好快好快

無話影唔影響嘅
咁啱姐

當年 TVB 成日播佢d 歌, 搞到我以為佢係 TVB 歌手

好撚恐怖岩岩一禁落個post就播忘川 嚇一跳

其實sita真係有人識。。。個排忘川都有知名度。。。唉好心痛唔想覆啲濕鳩comment
個排真係上緊位

人已別去。。。

其實sita除咗唱歌，樣都幾靚，次次見到朱智賢會諗起佢

講真話會畀人屌㗎清

講真，佢唔係意外去世
全香港人根本都唔知邊個係陳禧儀

林奕匡算彈起左啦咁都唔紅既話即係你其實唔算好留意香港樂壇啫

Who care

忘川仲要係sita自己作曲，有才華，有樣，有唱功，估唔到咁早就...
後悔太遲識妳...

Sita d 歌真係好聽
有時都會聽返，佢把聲係幾靚
可惜

有無我同我一樣一路都覺得朱智賢同sita好似樣

朱智賢

sita

天色豈會每日也明亮如晴空 一天總要領略到失望或心痛
當發現昨日似風 美夢也能成空 也要放下不可失控

佢係我聽番廣東歌嘅歌手
啲歌正到

佢邊首歌最好聽最發揮到佢唱功??

香港人係咁
尤其連登仔
你地張國榮就知
好多忽然fans

仍愛著你... 記得起